テーマ：地方の文房具店

### 店名
- えんぴつや
- ペンシル
- あいうえお

### ページ構成

| | ページ名 | パス | 備考 |
| - | - | - | - |
| 1 | トップページ | / | コンセプト、アクセス含む |
| 2 | 取扱商品 | /items | 写真、名前、簡単な説明。編集可 |
| 2 | ギャラリー | /gallery | |
| 3 | ブログ | /blog | |
| 4 | Q&A | /qa | 編集可 |
| 5 | お問い合わせ | /contact | |
| 6 | 採用情報 | /recruit | 編集可 |


### 文言

#### キャッチコピー

- とことん文房具だけ揃えました。
- いるだけで楽しい場所。
- 文房具好きによる文房具好きのための文房具屋さん。

#### サブタイトル

- 岐阜県瑞浪市にある架空の文房具店です。

#### コンセプト

地方にも文房具店を。

地方のかたに身近な、都会に負けない品揃えの文房具店が欲しいという思いから生まれました。